# primer-entrega-electiva-profesional

Repositorio creado con la finalidad de mostrar el trabajo realizado en la primera entrega:
- Trabajo IEEE con Overleaf
- Codigo Fuente IMU5060
- Referencias
-otros

Integrantes
Camilo Andrés Bermúdez Polania Cod:
John estiven Villalobos fajardo, Cod:
Germán Andrés Ariza Castañeda, Cod: 44836